星期五晚和你唱2.0 仲剩係唱榮光？入黎同我練歌

唔係rap既希望大家都識唱全首
Rap既練唱chorus

作願榮光歸香港個dgx巴打10月1號已經作左着軍歌
《不屈進行曲》

LMF-二零一九
唔洗多介紹 唔識rap都練好chrous

JB-Fuck the POPO
一樣 難rap既一齊fuck popo就夠

Push

勇武進行曲呢

三首難度太高呀大佬，依家肥媽都係小數人識成首，我寧願唱虛作無聲

歡迎自己加
貼埋link

Rap 難姐
不屈如果有音樂伴唱應該唔難

Push
星期五晚和你唱!!!

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

Rap 其實無想像咁難，不過一定要入耳機聽實個拍子位

連中文字都聽唔到佢講乜

Rubber band 發現號

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返
就望到了 就能望到了 終會踏足這峽灣
劃破了風衣 丟了救生衣 未曾想過會倖免
若生於某個 總擠不進我地點 註定遠征一遍
這發熱汗腺 也都乾透了 雙腿卻繼續狂放 在衝出那人浪
幾次被埋葬 窄巷中 復活過幾趟 留一口氣講
再失敗 至懂看透 那不甘 去為我來營救 向著太陽狂走
撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返
就望到了 就能望到了 終會踏足這峽灣
劃破了風衣 丟了救生衣 未曾想過會倖免
逆光中進發 不甘安置到盲點 上路去再實踐
板塊移動了 亂世中絕地裡反抗 誰躲於暗光
直到失敗 至懂看透 讓那不甘 去為我來營救 向著太陽狂走
撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返
就望到了 就能望到了 終會踏足這峽灣
劃破了風衣 丟了救生衣 成全這最美歷險
逆光中進發 不甘安置到盲點 上路去再實踐
撞碎了冰山 衝過了急灣 登上完夢的峽灣
望到了 望到了 白雲搭上一片藍
記載了凶險 傷勢也不淺 腳踏這裡這一天
歷史中結算 一心走出錯地點 幹下遠征一遍

來搵d真係為今次運動先有既歌
唔係會好易變嘉年華

肥媽仲衰啦咁講

USA national anthem

WTFHK 好正

推
返工放工戴口罩 呀喂

係幾正
不過快到我自己跟住唱都難
和你唱更難

push

十八